離開同溫層 係時候向全世界宣傳香港獨立嘅可行性

港共政府殘暴嘅手段有眼睇
和理非幾多百萬人大遊行一樣無視
唯有全面升級
先可以奪回屬於香港人嘅香港
高舉屬於香港嘅旗幟

凛冬烈火

集中返五大訴求 唔該

一日唔脫離中國建立民選政府
一日就唔可能達成五大訴求
醒未？

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

香港獨立！！

你幾和平，佢地都會暴力對你

香港電影欠香港人一場革命

真係獨立唔需要講出來

True 你幾和平，佢地都會話你暴力

五大訴求人地唔騷你啦
中國人最中意折中調和，有無聽過魯迅開窗論？